巴黎個旁証睇黎上得連登多

連登開口埋口叫人力架，睇得多咪慣左口自己叫埋

好似係人地講番自己語言
條力架聽錯咋wo

即係自己國語版力架?

你咪on9 啦

兒登仔又點會夠膽係現實生活中咁做

拉丁語系講既力架都冇歧視成分

拉丁語系Negro係解黑色
個旁證叫佢negro即係叫佢黑人
隻黑鬼冇腦以為人哋叫佢nigga